點睇唔上連登既毒撚

唔上任何乜登(高登連登膠登)既討論區
淨係會睇動漫,打日本手機遊戲
會花錢課金係遊戲上面
佢d friend 都係呢一類型

我覺得呢類先係真正毒撚,唔會上網同人交流
讀書唔叻,有d 暗瘡
先係真正毒撚
唔會同人講野,問佢睇乜動漫,先應一應你,講下笑

利申:以前中學同學就係咁

癡撚線 唔鍾意上forum都要比你話
你唔係識上連登巧威威啊？